Google 發表2016年最多人Search 時事人物

Pokemon 同游蕙禎有啲乜嘢關係？相信就咁講，真係好難聯想到，兩者之間有啲乜嘢關係。如果問題改一改，問 Pokemon 同周柏豪有乜關係，網友就可能都仲聯想到比比鳥，但游蕙禎？真係諗唔到。諗唔到唔緊要，Google 話你知！即刻揭開 Pokemon 同游蕙禎之間的秘密！

原來，熱門遊戲《Pokemon Go》 同游蕙禎，雙雙都上左 Google 香港 2016 嘅搜尋排行榜！Google 每年一到年尾，就會做個統計，回顧番到底香港人在該年最關心的風雲人物、本地和國際大事、社會熱話、流行文化等等，旨在反映搜尋趨勢，了解有啲乜嘢關鍵字在過去一年迅速增加，而其搜尋量在一段時間內持續高企。而今年 Google 香港搜尋排行榜的結果如下:

xianggang

又Google港豬大法

標題黨
又關pkm事

咁多人係google google google